貓bb出世直播

呢隻媽媽第一次生
生緊第5隻 準備食胎盤

live link?

係囉

又話直播 得張相

得一張相？....

有無IG live呀

㩒極張圖唔識播既

係咪我電話壞左

Sorry唔記得講

母子平安呀喵

唔識搞有無人教下
一係一陣補多圖 唔好怪我

唔識搞啲咩！點幫你！

徒手摸下啲bb 個老母係咪會食啲bb?

頓哥 有冇機會領養隻

有冇機會領養

一胎5隻 暫時健康 竟有3隻純白色
之前已經另有兩貓媽生過
今次第3次
屋企養左成十隻貓

想領養既巴到絲打不如去睇下spca
若因見bb可愛 一時衝動 可能會後悔
因為養動物是牠跟你一生一世
每個月買貓沙貓糧打針睇獸醫麻煩多多
開支又可能令你棄養

媽媽好靚女

媽媽會唔會太靚女

有貓真好

另外兩隻貓女

Ig effect左
今次既貓媽媽 足1歲

巧打耳

今次貓媽

靚到痴線